Trump簽署行政命令 ban 支付寶 WeChatPay

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump on Tuesday signed an executive order banning transactions with eight Chinese software applications, including Ant Group’s Alipay, a senior administration official said, escalating tensions with Beijing before President-elect Joe Biden takes office this month.

The order, first reported by Reuters, tasks the Commerce Department with defining which transactions will be banned under the directive and targets Tencent Holdings Ltd’s QQ Wallet and WeChat pay as well.

The move is aimed at curbing the threat to Americans posed by Chinese software applications, which have large user bases and access to sensitive data, the official said.

過多陣就解返

轉頭又收返

結果冇人理，等拜登撒回

美國左膠：歧視中國

拜登：我轉個頭會撤回

簽完無人執行

都冇人理佢啦
仲當自己係總統

小粉紅坐穩
咪再炒車

上次夠話ban wechat app啦 算鳩數啦 無料到

彈出彈入

幾時發宇宙通行證

廢侵又簽埋d垃圾指令，真經出力打支那好過，所以抵佢落台

支那美國人又告上法庭

係美國啲中囯人地方度度都有We7Pay AliPay。

轉頭又會放翻
驚閪咩
成個地球都係支共玩晒
你答我有邊個力量可以直面同支共對峙？
係半個都無

Ban撚哂佢地

推

tiktok ban 左未